睇完2D, 想2刷3D Endgame

想問普通3D 睇唔睇得過如果正係字幕3d 就不了

睇得過 不過3d imax正啲
三刷咗2d 3d 3d imax 遲少少睇埋4dx

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價